捉狗天鬼幫

喝！！！！！

細個睇到瞓唔著
諗起細個以為張被啲影係蟲叫
點知係風扇同埋係影嚇撚到我唔敢郁

係真係好好笑
張被凹凸架嘛 咁凹入去咪有啲一粒粒嘅黑影
我真係以為成張床成身都係提子乾蟲
加埋風扇啲嘰嘰聲